Title: Eremochloa ciliaris (L.) Merr.
Description: Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 18/4/2021
Keywords: blog
Category: Daltfresh
Author: Photospace
Tags: article
Published: true
Background: #4043a4
Color: #2f9b7a
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur. Tollenda est atque extrahenda radicitus. Quid de Pythagora? Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. 


Sed certe opus est ea valere et vigere et naturales motus
ususque habere, ut nec absit quid eorum nec aegrum
debilitatumve sit;

Atque haec contra Aristippum, qui eam voluptatem non modo
summam, sed solam etiam ducit, quam omnes unam appellamus
voluptatem.




Quod autem patrocinium aut quae ista causa est voluptatis,
quae nec testes ullos e claris viris nec laudatores poterit
adhibere?

Crasso, quem semel ait in vita risisse Lucilius, non
contigit, ut ea re minus agelastoj ut ait idem, vocaretur.



Ita prorsus, inquam; Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Immo alio genere; 


	Unum, cum in voluptate sumus, alterum, cum in dolore, tertium hoc, in quo nunc equidem sum, credo item vos, nec in dolore nec in voluptate;



Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Duo Reges: constructio interrete. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. Erit enim mecum, si tecum erit. Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? 

Sed quid sentiat, non videtis. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret. ALIO MODO. Quonam, inquit, modo? Quare ad ea primum, si videtur; Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? 

At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Ergo instituto veterum, quo etiam Stoici utuntur, hinc capiamus exordium. Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Nihil est enim, de quo aliter tu sentias atque ego, modo commutatis verbis ipsas res conferamus. Quibus natura iure responderit non esse verum aliunde finem beate vivendi, a se principia rei gerendae peti; 


	Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re;
	Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum.
	Hic Speusippus, hic Xenocrates, hic eius auditor Polemo, cuius illa ipsa sessio fuit, quam videmus.
	Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante.
	At miser, si in flagitiosa et vitiosa vita afflueret voluptatibus.
	Sed ad illum redeo.




	Tu autem, si tibi illa probabantur, cur non propriis verbis ea tenebas?
	Homines optimi non intellegunt totam rationem everti, si ita res se habeat.
	Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus.



Polemoni et iam ante Aristoteli ea prima visa sunt, quae paulo ante dixi. Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali. Non minor, inquit, voluptas percipitur ex vilissimis rebus quam ex pretiosissimis. Sit enim idem caecus, debilis. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc nostram comprehensionem summi boni. Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis. 

Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Facillimum id quidem est, inquam. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Res enim se praeclare habebat, et quidem in utraque parte. Equidem, sed audistine modo de Carneade? Graece donan, Latine voluptatem vocant. 

Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Quamquam in hac divisione rem ipsam prorsus probo, elegantiam desidero. Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum. Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Urgent tamen et nihil remittunt. Hoc simile tandem est? Quorum altera prosunt, nocent altera. At multis se probavit. Urgent tamen et nihil remittunt. 


	Vobis autem, quibus nihil est aliud propositum nisi rectum atque honestum, unde officii, unde agendi principlum nascatur non reperietis.




	Memini vero, inquam;
	Immo sit sane nihil melius, inquam-nondum enim id quaero-, num propterea idem voluptas est, quod, ut ita dicam, indolentia?
	Quid ergo?
	Num igitur utiliorem tibi hunc Triarium putas esse posse, quam si tua sint Puteolis granaria?
	A mene tu?
	Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior;



Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Ea possunt paria non esse. 


	Non igitur bene.
	Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi;
	Ille incendat?
	Ut id aliis narrare gestiant?
	Hunc vos beatum;
	Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt.
	Easdemne res?
	Is es profecto tu.
	Certe non potest.
	Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum dicitis, ecquaenam possit fieri accessio.
	Immo alio genere;
	Ille igitur vidit, non modo quot fuissent adhuc philosophorum de summo bono, sed quot omnino esse possent sententiae.



Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? 


	Ita credo.
	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.
	Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus.
	Negabat igitur ullam esse artem, quae ipsa a se proficisceretur;




	Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis.
	Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum.
	Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere?




